究竟BYND呢舊人造肉憑咩咁升法

14X放左好DUMP心

人地要打入中國市場嘛

係中國真都變假
即係真假肉會左變真肉

157放左

越黎越多連鎖店一齊玩，越黎越多地方有得賣

追啦

應該有基金揼左水
以前得啲高檔超市先有得賣

環保新概念

而家個價唔敢入

125$揸到呢家

銷售點多咗3倍...

一上170就好快回
個勢唔多掂
希望燈到

睇500

開車？

成本110左右
等咗好耐

D人話impossible好食D
幾時上市

呢期都係炒expansion
不過隻野成日高開低收

600倍PE我唔好買tsla

佢哋嗰啲肉又貴又難食

等impossible 上好過

食過一次真係好撚難食

一話係大陸開廠就開始直上